\newpage
\section{Вычислительные эксперименты}
\label{sec:Experiments}

\subsection{Аппаратная платформа}
\label{subsec:Hardware}


\vspace{-9pt}

\begin{table}[!ht]
	\caption{Спецификация вычислительного узла суперкомпьютера <<Торнадо ЮУрГУ>>}
	\begin{tabular}{ | l | c | c |}
    \hline

    Спецификации & Процессор & Сопроцессор \\ \hline
    Модель & Intel Xeon X5680 & Intel Xeon Phi SE10X \\ \hline
    Количество ядер & 6 & 61 \\ \hline
    Тактовая частота, ГГц & 3.33 & 1.1 \\ \hline
    Количество нитей на ядро & 2 & 4 \\ \hline
    Производительность, TFLOPS & 0.371 & 1.076 \\ \hline
	\end{tabular}
	\label{tab:Hardware}
\end{table}

